拍拖時應該做啲咩先叫真正既拍拖

ex話呢幾個月以黎都唔知自己拍緊乜野拖

岩岩一齊我已經好怕自己會悶親佢 唔知講咩好 怕佢唔想理我 怕自己比唔上佢ex比佢咁多樂趣 相處咁開心 令佢一直都念念不忘 未一齊果陣成日聽佢講返起啲往事 佢講到好開心好搞笑好懷念

其實每次拍拖都好自卑好驚 唔知有啲咩sweet野做先可以令大家有拍拖熱戀難忘既感覺

有冇玩到括約肌?

互射

佢未做過既野

認真啲啦

見到POST嗰時心諗，咁都唔知呀？

到左準備打字笑你嗰刻
咦...

除左性
點樣 或者另一半做過啲咩令你好驚喜好心動？

見家長

耳仔？

好想令佢生活充滿樂趣 比佢歡樂驚喜
佔據住佢既回憶 就算分開都會有時諗起大家

互相為大家著想照顧對方

得閒買下啲野食日用品俾佢
玩下啲小驚喜 可能係啲公仔都夠
接下收工咁

你個ex都幾仆街

你同我咁似嘅 利申因為咁所以散左

留名幫推

留名 我都想知

答唔到

雖然會送下禮物 送翻屋企

但未拍拖之前都會做啦

未咩分別

講下sweet野 好掛住bb之類
女仔主要都係睇氣氛 唔係講餐廳氣氛 例如好溫柔咁關心佢生活

你改個咁既名點同你認真呀

佢想追返我 我唔受佢氹 可能老羞成怒
不過呢句真係好hurt
我知 佢一直掛住同ex既點滴
我知 我一直比唔上佢ex
我知 我只係一個唔盡責既水泡 替代品

有呀 之前每次見親佢都買佢中意既口味既野食比佢
但佢食完就唔記得 我之前有問過佢好無食之類
佢係成件事唔記得左
我仲專登懶係小驚喜收埋落袋 原來多舊魚

有一個心有餘悸嘅分手，就係真正嘅拍拖

姐係點 驚失去佢？